Andres Felipe Villarreal Reina, estudiante Ingenieria de sistemas. 
.Net c# developer

Estudiante, ademas he aprendido bastante por mi cuenta soy muy autodidacta,
Me gusta jugar futbol, no tengo mascotas pero a futuro espero tener 2 perros. 
Mis mejores amigos son peña del colegio y lokendo viejo amigo del barrio. 
espero que el 2021 mejore todo.